唔用紙巾就咁噴鼻涕落地既人應該判死刑

見過公屋廢老抹落花園D葉到

係呀係呀 有咩問題

比人吐過落隻腳到

廢老特別技能
瞥住一個鼻窿用力噴一抽黃綠色既野出黎

d廢老都唔知點解咁多痰，吐極都有

痰都係屌
但係鼻涕真係超級嘔血

二手煙你都忍到 忍埋佢囉

有聲